一人一隻英短靚相/厭世樣

我個隻仲係BB 未開始厭世, 想睇巴絲既厭世貓樣

我隻英短BB 女叫mocha

想摸佢肚腩

好得意 想lam 佢

英短？

唔似係英短喎

英短唔似咁樣喎...

英皇道短毛貓

不過唔係英短黎

雖然唔係英短，但個樣真係好正

生bb個個主人話英短, 咁唔通係美短? 真係唔識分不如你地話我知佢係咩

俾佢做我女友

似唐貓多啲喎 不過都咁可愛

你都英短
咁都英短啦

港短
無intention話咩種高級啲
屋企都執左兩隻流浪貓

唔係唐貓呀, 因為佢阿爸阿媽都係自己養, 都係美/英短, 但的確係mix左, 我養左隻似阿媽既, 一直以為係英短...

呢啲先係英短喎

阿爸阿媽, 唔係唐貓喎

上網搵到圖似係美國短毛 sor原來一直搞錯左

佢細佬, 我都係見完佢爸媽先相信唔係唐貓

美短? 額頭有個M字紋

我睇美短相似係, 同埋因為我見過佢爸媽所以知一定唔係唐貓, 不過我一直無留意係英定美短, 我混亂左, 唔好意思

美/港短 點睇都唔似英短

佢媽媽

我知道了, 睇返佢媽相係美短

我兩個女 同一胎 6歲

本身個樣太厭世 睇3分面好了

呢種貓個樣好鬼惡

隻色好特別喎

老豆虎紋 媽子藍白
同胎得佢一隻咁嘅色

是但啦 係咪唐貓都好啦
唔好介意人地話佢咩貓都好啦 愛佢咪得

樓主岩岩好170cm?

兩隻洋貓
生出黎係唐貓
世事無奇不有

點解你嗰隻成隻唐貓咁，係咪俾人昆撚左

問左人話美短bb 係好似唐貓, 不過算啦我都好愛佢, 咩品種都ok

唐貓扮名種貓

你果隻似係美mix英
通常唔同色系咁生就會出虎班
E.G:金影溝銀影 就會出金虎斑
老豆有無正面睇？似係長毛藍白？
佢細佬叫美短加白

比小小信心你啦
我呢隻仔細個拎翻嚟養嗰時全家都話係唐貓
但養養下就自己膨漲架啦

但其實唐唐都好可愛 又嗲又溫柔又聽話

咩貓都好啦 養咗就係自己仔女一樣咁錫

我個隻嘅厭世樣

美短仔仔路過

老豆英 老母美

你呢隻個表情一流呀

真係喎, 因為bb塊面未夠圓

係囉 我都睇到R晒頭
英短？係咪所有短毛貓都係英短

唔理係咩貓，只要係貓，就係好貓。

我都好鐘意唐貓，可惜因爲醫療事故過左身
搞到隻英短冇左個朋友

合照得一張

睇樣似美短

金影英短, 好可愛呀~
金影好貴.....

美短bb

4個月

咪掛個鈴係條頸度啦

右邊嗰隻

佢仲要皺眉頭

h[img]
hi

重新up多次

呢隻係咩品種呀

我發現一定會影D仔仔JJ
我自己都有

陳同佳

真係好可愛

佢jm9

比人昆左就認啦

阿爸阿媽咩色

媽媽三色, 爸爸忌廉，生到胎全銀x1 銀白x2 忌廉x1

我屋企主人

叫藍色先正確，全藍x1 藍白x2 忌廉x1

美短黎

貓爸 綠左

細妹報到

啊哥報到

佢聽到門口果邊有聲就咁
平時就正常嘅

咁都算正常

隻隻英短都係西女人

好想吸猫

hi 我係家姐

家姐我比人認錯曬

雖然我都柒左

瞓撚柒頭

睇真d你個隻除左個色之外, 個紋都係似阿媽, 完全無生到一隻英短出黎

唐貓扮上菜？

btw 我都係養唐

習大大笑了

成日嬲嬲豬
有次俾我影到好似係到笑緊

你隻面罩英短要幾錢呀？

不是英短，但

英短？鄙視你

有粒鼻屎

我戀愛了

個樣好嬲 黑哂面

你同事正仆街

是但啦 唔洗話一定英短/美短先矜貴 總之自己隻貓一定係最得意

出面好多幾千蚊美/英短本身都溝左種 兩隻都唔係純種生出黎似唐貓唔出奇

又唔好咁 唐貓都值得有人錫嘅

係呀, 同埋我唔係買返黎

黃阿瑪d 貓都好得意

代朋友po, 今次真英短

英短真係好得意

英短係咁wo

唔通自己養撚晒咩
你真係九唔撚搭八，你話無位夾硬養/掉晒出街，咁就真係仆街喇

佢家下無牌賣貓喎 仲要係牟利果隻 養唔晒又要生 你知唔知正常貓一胎生唔到八隻 你同事擺明拎隻貓做生財工具 正一仆街黎

大佬，英國呀，私人轉讓合法架
第二，退一萬步佢有無講過有無牌照呀？

自己妄想個罪名屈落人地度，真係痴撚線

訓教樣

可摸耳解釋下有咩仆街

便秘

好正

我隻美短同英長生佢地出黎嫁
乜撚野扮上菜講野咁難聽

算啦等mocha 大左就會肥返, 鼻位就會睇到, 同埋強調隻貓唔係買返黎係自家養生架, 唔會係扮同比人呃, 只係我mix 左美同英一時間個標題亂左姐

唔想俾班on9屈我呃人啊嘛
又唔係賣 唔明呃黎做乜

咁搞笑, 會變種

你貓義工黎?

厭世

點睇都似美短多d

陳同佳效應

Ching 好撚貼題

冇人權

啲貓貓又靚又乾淨 肯定好好心機打理

Bb果陣係街執返黎，應該溝左摺耳種

個樣好慘

白貓 係咪英短啊？唔算好爆毛
但都好cutecute

佢條頸巾好厚毛

忌廉

好靚仔

奸奸？

貓爸: 個女顏色咁嘅? 唔通綠咗?

人地想食飯佢就搞人

我個隻對人食飯無咩興趣

異短

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

師兄我忍唔住拎咗你隻厭世貓做wallpaper
有無多啲J圖

似唐貓多d

貓耳仔好靈敏 儘量唔好掛噹噹係條頸 會好影響聽力同情緒架

儘量唔好掛噹噹 佢係屋企既話唔會走失 貓仔又辛苦

我好想掛 , 但每次一掛完見到佢係到爭扎， 每次掛唔夠十五分鐘就除反 等我仲淘左成6~7 條俾佢 試過自己將入面粒噹噹拆出黎變靜音， 佢都係爭扎 仆街喵黎

嘈到仆街，你試下搵個鬧鐘掛係你條頸，頂到一個鐘當你贏

個圈有冇安全扣？
頸圈好容易有意外
會吊死貓貓

有幾條有，有幾條無， 不過佢都唔肯帶， 所以都係放左係到無帶

我初初戴左係因為佢而家好細成日唔知去左屋企邊個角落, 試過除左一日我阿媽話成日搵佢唔到, 所以最後有戴返, 之後而家換左個有扣既比佢

你住三層村屋？ 正常一般屋企來來去去都係得果幾個位

新養貓b 比較驚

裝左貓砂窗就唔洗咁驚啦

就係喺屋企先會走失

早兩日入左衣櫃入面搵左勁耐

佢好長毛架wo

上面都有貼多幾張
你可以搵下

多謝晒
啲相又夠清，隻貓又夠厭世

高貴feel

我個隻都好鐘意咬手指

佢唔係純種 但可愛就得

好肥好得意

痴q線 得意到暈

我個隻MIX完之後可能都係咁可愛, 你個隻可愛過純種呀

最緊要有愛心，肯去愛佢，都係我女朋友照顧得好，我負責縱佢，佢以前都成隻唐貓咁

普通唐貓嚟咋喎